{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081811?place[place_type]=GID&place[gid]=1081811&place[latitude]=38.2260293173&place[longitude]=128.57484818&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 더프리즘펜션"
    },
    "text": "ラグジュアリースパ客室、カップル/家族ルーム完備、メゾネットタイプスパルーム、プール、カフェ、Wi-Fi、個別バーベキューをご提供いたします。 基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、バーベキューグリル費用は人数によって異なります。 レイト入室をご希望の場合には事前協議が必要で、最大人数を超える場合はご予約できません。 予約人数の追加または減員の際には事前に連絡して寝具及び備品の準備が可能です。 団体客室の予約は事前協議が必要であり、客室内でのバーベキューや調理はできず、火災の危険がある火気用品やろうそくの持ち込みは禁止されます。 娯楽や飲酒により他の客室に不便を与えた場合は注意を受けることがあり、安全事故や貴重品の紛失については責任を負いません。 客室はレンタル施設ですので、ご使用後の整理や分別をお願いします。 ペットの同伴入室は不可であり、満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 客室内では禁煙であり、喫煙場所を利用する必要があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能で、客室はオレンジ1号からブルー2号まで様々な種類があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設内の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ラグジュアリースパ客室、カップル/家族ルーム完備、メゾネットタイプスパルーム、プール、カフェ、Wi-Fi、個別バーベキューをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "レイト入室を希望する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "レイト入室をご希望の場合には事前協議が必要です。最大人数を超える場合はご予約できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加や減員は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の追加または減員の際には事前に連絡して寝具及び備品の準備が可能です。"
        },
        {
            "question": "団体客室の予約はできますか？",
            "answer": "団体客室の予約は事前協議が必要です。客室内でのバーベキューや調理はできず、火災の危険がある火気用品やろうそくの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒により他の客室に不便を与えた場合は注意を受けることがあります。安全事故や貴重品の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用後はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室はレンタル施設ですので、ご使用後の整理や分別をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可であり、満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類には何がありますか？",
            "answer": "客室はオレンジ1号からブルー2号まで様々な種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 519
    }
}